點解中國仲未有城市可以超越香港

唔用得google會唔會係其中一個因素

信用系統，而家MMO都沒落啦

無民主自由，呢世都超越唔到

執到個硬件靚一靚(何況唔太靚), 唔update軟件有撚用咩？比你兩萬蚊執部機，但用windows 95有撚用咩？

香港人係嬴軟件，但比垃圾EDB亂搞咁多年，都驚唔keep得幾耐

中國係得個機箱靚咋
萬幾蚊既機箱 千幾蚊既硬件

萬幾蚊既硬件 幾蚊既軟件

中國人的劣根性文革前已經仆直，之後仲衰

唯一行普通法，無外匯管制既貨幣既城市

根本唔係中國搞死香港，香港坐住收錢

廢囉on9

自由同司法問題，

共匪搞死香港 老實講對共匪都冇好處

民主自由係人類用左最少二千年時間去演變嘅一個系統

中國已經返左去石器時代，的確唔用返二千時間點追？

超越左啦，佢哋嘅監控奴隸科技已經超越左香港啦

行文革有好處嗎?大躍進有好處嗎?

佢咁理性就唔叫暴政

你邊度睇到？

好多外資都係用gmail

超越香港係睇gdp per capita 定係乜？

連番版都唔敢用

當然gdp係一個重要因素
但係超唔超越唔係淨係睇gdp架嘛

都唔同國家
邊有得比

咁應該睇乜？冇嘅點比較？

69前已經知 係內鬥

無資訊流通嘅地方跟本做唔倒金融中心